№ 64 Perremees Tõnnis Freiberg on mõisa metsast ilma mõisa loata wiis Leppa ja kaks kaske mis läbbi seggamini 9 tolli jämmetad olnud ja maksab selle eest mõisa taksi seatuse järrel 16 R. 50 C. mõisale kahju tassumisseks.-
Pea kohtumees Jürri Koik
